［深入探討］如果你係建制派議員你最驚咩？

如果要法案撤回一係林鄭收手一係唔夠票
前者而家睇落無咩可能 唯有從後者入手
大家應該諗下如果你係建制派議員你最驚咩
希望可以逼到佢地好似當年23條咁轉軑

不，佢哋只怕下次冇人投佢，條例過唔過佢地唔在意

佢地根本唔驚冇人投佢地
咁大個票倉係度 佢地係驚既唔會咁仆街啦

最驚中共

最驚外國的資產冇左
同埋國籍
出賣完你哋冇得走點算

好多廢老收小小利益就投佢地

對！
個人認為最大殺著係到。

其實可以玩大啲！
查晒建制狗的家人係外國的咩野學校，令佢地間學校的學生知道我地香港人係點樣受欺凌，然後令成間學校的學生歧視返建制議員的仔女。
好似林鄭仲有個仔係德國讀大學，搵當地的香港人查出佢係讀緊咩，然後講比成日學校知。我地香港人係點樣受佢老母欺壓！等佢的同學唔再理林鄭個仔！
欺凌返所有建制議員的仔女身上！

幾難做到⋯

岩 我覺得文宣組可以搞呢個